如果冇水CAP, 白兵,啤梨, 神驅, 燒山, 郁民, 熱狗, 劉世良等一眾KOL, 聽日就同你摺鳩左個台佢

邊個KOL唔貪錢?
我諗全香港就得你班真做既耶穌之子可能唔會貪

咁叻你番工同老闆講自己唔駛出糧
KOL都係一份工黎
你朝早落街指住啲等巴士既人話佢地貪錢囉

本身本土派就係由錢同利益方面埋手吸引你班友投佢地
同老泛民係半斤八兩
冇話邊一個光譜特別高祟

姐係本土派擺撚到明以道德低地姿態吸引返班道德低地既人加入同支持架啦
而老泛民就企係道德低地,多一層道德高地包裝/宣傳, 吸引D道德高地撚支持咁解

上屆既本土派口號係: 永續基本法保住你層樓
今屆黃洋達仲頻頻出POST支持保經濟
其實本土派既道德LV同屍永青差唔多

咁你想表達咩

已封鎖會員 有種打柒我

岩呀，所以泛民咪投左共囉錢呀

如果冇人工, 撚有人做反對派咩
競選開支都成百萬
你班連登仔會自己晻荷包出黎做垃圾會義工? 咪玩啦屌
只要你既競選開支係由一班淺藍屍捐出黎呀
你就要扮反對大白象工程啦屌

其實點解大家永遠覺得做內容要免費？
思想真落後

分化撚，拉

問題係cap水咩？
問題係你為cap水做左d咩行為呀，on9

神驅有句金句講得好撚正架
果句唔知咩
你要反對派滿足你
首先你要滿足班反對派
屌你老母
d反對派 (指真本土派同老泛民) 金主全撚部都係班淺藍屍富豪黎既
靠你地做撚左乞衣,食撚左屎好耐啦屌

自己GOOGLE返D投票紀錄
利富豪既議案係全撚部冇吹雞既情況下過鳩晒架
一D唔撚利D富豪既議案呢,就即刻吹大雞作反

例子？

黃屍係收錢搞事
我地而家搞黃色乞食圈?有錢賺有問題?

利申: 推多啲人blocked